有無人好厭世

個人無興趣
讀書高不成低不就
又無父幹
人愈大愈無動力
感情方面俾人呃過已經無信心再拍
對未來無乜目標

個人好迷惘 唔知可以點好

何時學會不再講 不要講
心底裡那份迷茫

現實完全唔想再同人講呢個話題

啱啊 講完除咗俾負能量人之外
明知都無乜幫助
每個人都有自己既難處 又點會有人真係明白

真係唔想再死撐落去

我仲衰 屋企又四分五裂 又失業
就黎地方都無得住
開始想有輕生嘅念頭

你要不停搵開心既野做 人係唔可以同時感受開心同唔開心 所以你無時無刻都做開心既野 就可以大比例地消除你既煩惱

有咩可以令你開心? 真心冇咩?

睇下黃子華講自殺嘅人
我呢排係咁睇
睇親都笑

最Marvelous嘅係啲極度不幸嘅人，永遠都好努力去生存
我哋啲有手有腳嘅，就成日自殺

屋企表面和諧 但明知阿爸有第二頭家
可能因為咁 對人既信任好少

一直都有輕生既念頭 每晚都諗死咗之後究竟會點

對唔住啊巴打 唔係鼓勵你輕生 只係我唔識安慰人
我都知呢一刻同你講加油呢啲無意義既說話
唔會令你覺得好過啲

但係只要一靜落嚟個種空虛既感覺就會湧出黎

我都好厭世 本來都無欲無求 但見到逐漸年長既父母，我決定要努力加快我既賺錢速度

屋企少我一個負擔可能佢哋會仲輕鬆
阿爸阿媽都叫可以安享晚年
又有家姐照顧

啱嘅 有手有腳唔會餓死
總有日捱出頭 但唔知係幾時
過得一日得一日就算數

我比你好小小 知道有咩興趣 只係無動力
其他都同你一樣